有無人覺得拍拖唔單止係兩個人既事

如果真係鍾意一個人 會同佢諗以後既生活 當然包括埋點同對方屋企人相處 但係呢樣野永遠都只係我單方面諗 覺得好辛苦

哦

同一個自己夾嘅人拍拖已經難 仲要諗咁多野？ 不了
諗係bonus, 諗唔到就算

其實好怕同唔識既人接觸
路人個D唔驚
係要同D你會即將建立關係既人就會好驚
我就咁同我男朋友家姐打招呼都用左好長時間
真係覺得自己好冇用
見佢班朋友都緊張到前一晚擔心到喊
真係唔知當初自己點識到男朋友

慢慢黎啦 肯俾你見 證明佢都認定你啦